有冇人有留意601?

近期概念 走勢唔錯咁

入地搭晒雞棚你就開心大發現走去接貨

好撚醒呀你

點睇係咪搭左雞棚？

又搭棚

會唔會搭到$0.5

同8315差唔多

最緊要識落車

後梅無買

好彩入左d

有冇其他介紹？

我主力長線係2128，短線601

呢個網推介既股 都係跌多

又炒番

All in

想短炒仲有冇介紹？

今日應該會再炒